勝利唯一曙光

相信大家經過今晚之後都嬲到仆街
唔係喺度分化, 不過想講前線已經犧牲得夠多喇
依家黑警已經會扮示威者拉人
一直落去只會白白送頭

唔好講咩要武力升級
第一, 武力升級最開心嗰個一定係政府同黑警
俾你用到汽油彈炸佢警署, 再炸死埋幾個黑警喇
仲唔即刻定性示威者為暴徒, 直接開真槍擊殺
再加上政府海量文宣, 只會幫黑警洗白做英雄

第二, 香港人太和平喇
去過遊行集會都知道香港人幾有秩序, 幾咁和平
短時間之內都無可以打破到心理關口
武力升級只會俾割蓆

仲有影響經濟 / 焦土攬炒論
本來我都以為咁做可以令政府有回應
不過事實證明, 根本政府係唔會理你, 話之你整冧香港
嗰班高官依然每個月幾廿萬落袋, 任期滿就移民外國理得你香港死
癱瘓機場? 係咪即係沖埋入禁區先
如果只係出入境大堂就只會阻到遊客,作用未必好多, 反而仲容易失民心

講到咁,真係好無力...做咩都會輸咁...
不過偏偏呢種無力先會去到勝利嘅關鍵一步
777 宣佈左黎緊恢復召開行政會議, 其中佢最重要一定係點處理示威活動
我地就要喺之前釋出善意, 暫時停止示威遊行集會, 睇下你政府點搞

打輿論戰,
1. 針對黑警所作所為(721元朗 / 811北角/葵芳地鐵站等等...)
呢樣只會喺暫時停止示威遊行集會時提出先有效
大家諗諗依家政府得返黑警支持, 點會公開指責/追究...
鳥盡弓藏，兔死狗蒸...大家明喇, 中國歷史都有唔少例子

2. 加強公眾對需要獨立調查委員會嘅重要性
香港歷史上面從未試過長達兩個幾月嘅大型示威, 中間更發生流血事件
六七暴動都有獨立調查,點解今次不做?
獨立調查唔係只係針對警察, 仲有好多其他方面
相信咁大件事, 大家都唔想再發生, 所以獨立調查係好重要

3. 特別要強調我地唔係搞港獨 (p.s. 仲有唔好再旨意外國勢力喇)

李鵬飛講得好
「林鄭最錯，就係冇企喺香港人一邊。
任何問題，她都有資格搵韓正，可以話這是香港人問題，我要企香港人這邊。
她一定要俾香港人知道，她為香港人出聲。
你睇吓其他省委書記，都係為自己省的利益去拗，尤其香港好敏感，一國兩制非常重要，中央係想聽。」

所以我地只不過係為自己利益著想,
係777唔理反對聲音, 唔尊重香港人, 我地無諗過港獨...
要嬴, 呢一點係非常重要

當然死線一定要 SET, 暫時咁睇8月31都係個好日子
9月1星期日搞超大型遊行, 政府回應就最好喇, 當慶祝 PARTY
唔係嘅...勇武你做咩都無人話你架喇
所以勇武呢段時間好好休養生息, 留返有用之軀以避不時之需

我聽日一定會去機場

唔覺得去機場冇用